升降機疑急升 維修工人被夾起半天吊重傷亡

葵涌發生懷疑升降機急升夾死工人奪命意外。下午3時許，2名工人在安蔭邨澤蔭樓28樓修理升降機期間，疑升降機突然向上升，當中62歲工人走避不及，慘遭升降機夾住，身體往上升而變成半天吊，上半身在機槽內、下半身則在槽外，在場工友見狀報警。

警方接報到場，通知消防高空拯救專隊趕至協助拯救，經過一番努力後，將被困工人救出，但他已陷入昏迷，面部發黑，奄奄一息，送往瑪嘉烈醫院搶救，惜終告不治。另一名工友亦因擦傷手，同需送院治理。警方通知機電工程署派員到場調查意外原因。

葵涌發生奪命工業意外，下午3時許，3名電梯技工於安蔭邨澤蔭樓維修一部升降機，該升降機停於27及28樓之間，其中一名技工則於28樓俯身入𨋢槽檢查時，升降機突然上升，他被升降機和天花夾住。消防及救護員接報趕至，將技工救出，他面部已變黑，送院後證實不治。而另外兩名技工亦感不適須送院，警方正展開調查。

咁快開年呀

下個到你老母

RIP

監生夾死

受傷嗰個呀爸同事黎

姓咩

rip

Mechan真係比狗做

申利 engine dog

監生夾死,好痛苦...

諗上半身在機槽內、下半身則在槽外
諗到個畫面已經覺得好不安
RIP

有一排成日去youtube睇呢D夾死片,之後少咗搭lift...

睇
Hk01 d 圖
通力伙記
Rip

但電梯又會無啦啦裂開

😮

呢D反而無咁勁,扶到實一實應該無野,lift就無得避

呢個呀sir定madam黎

lift頂咪有血滴

但我覺得如果扶唔實跌左入去D齒輪到
死得仲慘